一人一個賤格上司既例子

我先
返緊某間Global Work
上司係hehe
有男同事俾佢抽過水
10秒自動波打招呼一次 成個錄音機咁
把聲又西 個樣又西 把口又臭
成日放lunch借d咦入倉放屁 臭L到pk
可能因為hehe 成日針對女同事
唔鐘意邊個就唔編更
d客試完身唔買會屌尻d客
話咩冇錢咪撚學人買衫等等
利申:返左冇耐 已經見識到佢勵害
見呢排多左好多pt 好多都女仔 鄧佢地擔心
唔知你地仲有冇賤閪上司些牙下呢

叫我學搬檯 感受張檯 對我將來有用